「衰仔紙」應該改名做「叻仔紙」

點解唔供養父母就係衰仔？全因垃圾「養兒防老」概念。
簽得呢張紙既人，佢地既父母多數係窮人，住公屋，可能拎埋綜援，仲要大時大節貪個一個月餅一隻糉去投禮義廉。
簽呢張紙既唔係衰仔，係叻仔！因為你唔需要再俾對廢老父母繼續拖累你既人生！唔洗再俾人當搖錢樹，仲要聽埋啲好un耳既說話：「家用得咁少？」、「你由細到大都有飽飯食」
不服來辯

你條仆街又出嚟啦？

理論薄弱 0分重作

最緊要係班父母拎到老綜 福利等
私底下照比家用 咁先係真正叻仔